美孚新村居民應該立即搵律師出律師信同控告季炳強

闖入私人地方

季炳強？

你啱啱武漢偷渡來香港？

美孚係邊個立法會議員睇架？

黑警鍾意亂套法律，呢一刻最需要法律人指出佢地既違法行為

係美國點告

onq:唔需要 仲有險可守

官: 警狗無做錯, 誠實可靠

美孚新邨有無居民係做律師？ 聽日用法律手段捍衛居民權益